林鄭月娥明日以視像向聯合國人權理事會發言

林鄭月娥明日以視像向聯合國人權理事會發言
29.06.2020 23:18
行政長官林鄭月娥星期二會透過視像，向在日內瓦召開的聯合國人權理事會會議發言，外界關注發言內容是否與港區國安法立法有關。

聯合國人權事務高級專員巴切萊特早前指，北京實施港區國安法，必須完全符合中國的人權義務，及保障公民及政治自由的國際公約；北京批評她忘加評論，嚴重干涉中國主權及內政。

吓，佢都未睇下啲詳情

Let me finish first

忘我演出

慳番啖氣啦柒婆，全球都知國安法有幾大傷害

恕我直言
777未睇過国安法details

習總都未出聲 林鄭先出聲 勵害了過多二年仲唔到佢做皇帝

佢無資格睇,要等上大人睇晒先會知會佢一聲

自吹自擂

聯合國: 哦 國安法原來保民生保穩定
唔制裁了

777真係未睇咩
之前話唔比佢睇已經係個幾星期前啦，佢好可能呢兩日睇到

最好播播下禮賓府被炮彈擊中

收皮啦
條柒婆憑乜嘢代表香港人

777有機會同各大係聯合國發言的獨裁者齊名

諗起柒婆聽日個 眾人皆醉我獨醒既樣就

人權理事會？
哦沙特俄羅斯係成員國果個啊

唔係掛！ 搵個會俾人制裁嘅人上去講

姐姐威完到妹妹出場
柒出國際都要鬥第一，不能輸呀

葉國謙呢件垃圾都大粒過777呢條臭雞

搵聯合國有用？

Un 人權理事會係支那遊樂場，唔係佢點會肯去講野

伸個頭出嚟俾人扑傻瓜

柒婆焦土香港唔夠 要焦埋人權理事會

唔知有無姐姐咁打得呢

理事會成員全部第三世界國家，侵犯人權

留名睇向美國宣戰宣言

777: details要問痰耀宗

外交事務做乜又可以出手？

Ha, No you are interviewing ME!!!!!!呀

等睇笑話

=國際聯盟

阿爺: 男人講野 女人收聲

聯合國食屎啦
都俾人滲透咗

推 我地印咗15000張貼紙同大家分享國安法嘅喜悅

又係自己友圍爐邊個信佢

「通通都係廢話」

正呀

會唔會慈禧太后上身
挑曬咁多國機

勾結外國勢力

我哋都係呢兩日睇到啦

呢個係咪pr第一個比佢既任務

you are interviewing me!!!
Shut up!!!

-
七一唔想一個人去，有冇連登仔可以約？

又上去出醜

Let me finish Ar!!!

-
七一唔想一個人去，有冇連登仔可以約？

宣戰.jpg

明明聯合國總部係美國，都可以被支那種票滲透，cos

「雖然我未睇過全文，但係一定符合基本法保障ge一國兩制人權自由法治下刪一萬字⋯⋯」

美國都比人滲透啦

柒婆加速師

基本法係大哂

你地班鬼佬收聲

一拎基本法出黎
聯合國都要收聲

忘掉我自己

中共d高官英文唔掂, 而家搵個英文好少少既去出醜

不過林鄭呢個女人講大話好叻, 好多同佢交手既會俾佢果招拖字訣呃到

收皮啦妳

其實人權理事會都俾一帶一賂國家攻佔
柒婆半個主場

仲又係講果啲

佢係咪要用中國官方語言發言？

最簡單既嘢偏偏冇人做

有樣比較可惜嘅，就係美國之前好似退出咗呢個人權理事會

條八婆條文唔知，冇份開會，又冇份表決，佢可以去鳩嗡啲咩

咁咪啱囉，佢目中無人既囂張樣，俾全世界見識下

而家仲有自由咩？

笑個個樣

一黎就忘了愛

林鄭會成為第一個比全球強力制裁既人

777: I support national security law, it will not harm Hong Kong freedom, but I do not know how it will be implemented.

完

但基本法-

支持佢面向國際展現真我

上去攪笑

馬檻Keeper ，阿Sir 我係負責人

擺明係 condom 啦
過咗 6 月 30 號，777 畀人換走添呀

全部都係廢話

基本法寫明林奠係皇帝

快d 對萬國宣戰

應該又係狂loop果幾句in English

唔知會唔會扮lag機呢

尿紫楊阿媽2.0

想係咁講大話然後將大話變成真話？

立法啦 唔洗解釋啦

let me finish first
you are interviewing me... oh wait you are not this time.

你聽我解釋先啦！

必須完全符合中國的人權義務

直播幫习總口交？

聯合國人權理事會岩岩先譴責完美國警暴

孔乙己

「什麼清白？我前天親眼見你侵犯香港自由，吊着打。」淋病便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「國安法不能算打壓……國安！……國家安全的事，能算打壓麼？」接連便是難懂的話，什麼「止暴制亂」，什麼「一國」之類，引得衆人都哄笑起來：聯合國會議內外充滿了快活的空氣。

係咪又冷笑

A

S

你唔係咁天真嘛小朋友

美國退出咗啦

大國小國都係一票
維尼搜刮民脂民膏收買小國
輕鬆控制（好似係

俾得佢上去講都係想打完場啫

收皮啦柒婆

condom重用你估會唔會穿？

期待用英文講美國用石頭擲自己的腳, 有基本法唔怕人地制裁

不過笑還笑
唔好輕敵
佢依家有pr back up
要睇下佢講乜柒抹黑我地

噁心
死遠d

違反基本法, 應該用國安法處理

柒婆加油 跣多你老細一鑊

間公關公司咁快出招？

出必殺

according to the basic law

Basic law! No speak 3 say 4!

有冇q&a時間，問下所謂外國勢力係邊個

直頭有堆shithole countries 畀人話係 china’s voting team

幻想係美國
成班思覺失調
以為有國安法就冇人出黎

比條妹仔去講野姐係已經賄賂左聯合國

鮑彤認為港區國安法違中英聯合聲明 非中國內部問題 - Yahoo新聞

世界各國都有國安法
中國有都好正常

扮割蓆

直接開名屌鳩美國囉

姐係同共產黨做show

聯合國人權理事會孤陋寡聞

期待屌9 外國代表

聯合國理事會而家係強國揸莊
真係物以類聚

777邊度駛睇？照擋中央份稿唸就得啦

Yep!!!

柒婆如果只係以文件回應，都仲可以修飾下文字，玩下語言偽術，賣弄下空泛辭藻，模凌兩可，遮遮掩掩，蒙混而過。但只要佢一出視像，佢嗰副傲慢嘴臉，硬堀官腔，陰濕眼神，就即時呈現，無所遁形。再加上佢偶爾情不自禁嘅心虛冷笑，故作瀟灑嘅生硬肢體動作，佢無論講乜都已經冇人會信，因為係人都睇得出，柒婆只不過係一個不折不扣的無耻騙子。

She will also say everyone in HK also enjoys the freedom of speech, choice, press, belief, meeting, religion, expressing oneself, etc...Maybe having the best freedom in the world.
Of coz, she will state that if there are no protests and violence, HK will be even better - every bad thing was caused by protesters.

睇佢講野講到成口都係屎

「國安法唔會影響港人依法享有嘅權利同自由」

唔好當國際社會傻先得

屌你老母啦 支那玩附件三 已經唔係用立法程序啦 講經咩

拿石頭㧜自己的腳

垃圾UN 根本無能力講制裁， 同埋un係奶共的

帶頭勾結...

全世界最自由既地方-香港

ppppp

聽日起，777 可以同歷史上的獨裁者齊名
林鄭自己諗起都濕晒

71更加要出嚟踢爆淋病

上去宣佈向八國開戰?

777又衝出嚟柒

全家英藉，仲唔係政治雞？
口講愛國=明呃鳩你

英文點講

本書睇都未有份睇
學人做讀書報告presentation

開盤聽日會講幾多次基本法

佢睇過又點，立法前香港人睇過未，仲有咩人權好講

姐姐嘅氣燄

所做一切都係為左香港繁榮穩定、世界和平............重申，基本法附件三，我係香港人既媽媽！

邊度需要睇
未又係9up嗰啲嘢

等睇林鄭上UN譴責美國制裁香港

香港人權是最好的 香港人民全面支持中國立法

國際線手足，記得提班鬼佬幫林奠個樣打格仔

上去出醜

聯合國人權事務高級專員巴切萊特早前指，北京實施港區國安法，必須完全符合中國的人權義務，及保障公民及政治自由的國際公約；北京批評她忘加評論，嚴重干涉中國主權及內政。

咁仲傾咩？

嘩光宗耀祖

「郑月娥同志代表党中央痛摆美帝国主义霸凌行为」

咪又係講果d
堵下路 掉下火魔 就影響國家安全

會唔會cry

又戰狼上身

隻777畜牲可以代表香港？叫支那駱惠零重有代表性喎！

呢個咪讚揚中國人權 譴責美國黑人冇人權嗰個垃圾會？ 唔知道777而家知道香港被制裁有乜嘢感覺

知唔知個醜字點寫

Announcement of “The We Connect project is successful”

今次又扮喊定做戰狼呀?

一定一哭二鬥，戰狼上身。

二鬧

71 上街真係好重要

淨係跳過立法會立法都已經係cls
外國新聞條headline都係咁寫

一黎就打響頭炮 講句According to Basic Law,,,,, blah blah blah
俾個下馬威聯合國

陣間係人地面前會唔會話冇相關資料架

咁UN旗港共無聲出啦

美軍來了，路都唔駛帶

直接屌柒un班人冇撚用
被fake news誤導
完全妄顧事實

香港幾時有外交權
獨立左？

豬八戒照鏡

一個地區推行維穩法 地區首長竟然無權參與
成件事個荒謬性不亞於香港警察
佢之前重強調自己唔係傀儡

冇香港人睇過，連痰罐宗都冇睇過

都想知佢講乜
睇下柒婆點撐共匪又可自保

希望9up完第一個制裁佢一家

咪又係本土恐怖主義，叔一燒，廢老被石掟死
反問其他國家發生依啲嘢會點做？

777: 香港人權未見受損x2046

條文都無, 講春呀

咁算唔算外交事務？

無錯，美國已經退出左好耐

其實係人都知佢係中共嘅扯線公仔
佢去其實係對吓佢份稿有幾多成同中共口交部一樣去進一步證實香港冇自治

佢直接講野就最好啦
直接表現發爛渣同西面

都叫左你唔好問，你仲問

基本法説有自由 香港就有了自由
基本法説有分別 香港就有了分別
基本法説冇影響 香港就沒有影響

符合中國的人權義務，及保障公民及政治自由的國際公約
中國式人權同政治自由

留名待笑

憑乜？

等睇條777嬲到cut線

咪又係癈話

林鄭比共產黨用到盡，叫佢行就行企就企，用佢做晒dirty job, 醜出國際又肯，乃共又肯，呢啲人做人都冇晒意志，唔死都冇用，香港有啲咁嘅人真係丟架......

條八婆又突個閪頭出黎

好撚想嘔呀屌你老母

不斷loop基本法賦予膠度自治 一國兩制

收皮啦佢

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

幾點